{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "보래봉"
    },
    "text": "チャリョンサンは山の高さが1,324mでチャリョン山脈のある峰だ。みろと言い齢(1,090m)・フェリョンボン(1,309m)などと稜線が結ばれており、丸太小屋を過ぎると、本格的な登山が始まる。みろと言い齢は峠道をふくとか、車道に利用せず、約1.4キロの急傾斜の道を登れば頂上に到達する。ここでは蕎麦の花が咲いて渓谷の水が晴れて夏は涼しい山登りを楽しむことができる。また冬には雪がたくさん降るため、山全体が壮観をなして、下山は見って東を通ってドクゴ小学校に降りてくる。蓬坪までは市内バスを利用して、蓬坪でドクゴ里まではタクシーを利用するのが便利だ。ドクゴ小学校周辺でキャンプをしたり、蓬坪面にある宿泊施設を利用して宿泊ができる。生活と関連した便宜施設が整っていて、登山やキャンプ、宿泊など多様な目的でチャリョンサンを訪問する人たちに便利なサービスを提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャリョンサンの高さは？",
            "answer": "1,324mです。"
        },
        {
            "question": "チャリョン山脈のある峰は何ですか？",
            "answer": "チャリョンサンです。"
        },
        {
            "question": "みろと言い齢とフェリョンボンを結ぶ稜線の長さは？",
            "answer": "1,090mです。"
        },
        {
            "question": "みろと言い齢までの登山道の長さは？",
            "answer": "約1.4キロです。"
        },
        {
            "question": "みろと言い齢までの道は車道に利用されていますか？",
            "answer": "いいえ、峠道を含めず、車道には利用されていません。"
        },
        {
            "question": "みろと言い齢までの道の急傾斜区間の長さは？",
            "answer": "約1.4キロです。"
        },
        {
            "question": "チャリョンサンの夏の特徴は何ですか？",
            "answer": "蕎麦の花が咲いて渓谷の水が晴れており、涼しい山登りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チャリョンサンの冬の特徴は何ですか？",
            "answer": "雪がたくさん降るため、山全体が壮観になります。"
        },
        {
            "question": "蓬坪までのアクセス方法は？",
            "answer": "市内バスを利用して行くことができます。"
        },
        {
            "question": "蓬坪からドクゴ里までのアクセス方法は？",
            "answer": "タクシーを利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "ドクゴ小学校周辺でできるアクティビティは？",
            "answer": "キャンプをしたり、宿泊施設を利用して宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "ドクゴ小学校周辺には何が整っていますか？",
            "answer": "生活と関連した便宜施設が整っており、登山やキャンプ、宿泊などの目的で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 332
    }
}